## Программа поиска и подсчета 
### минимальной цифры каждого числа

* ![MinDigit.java](MinDigit.java)

![Результат](MinDigit.jpg)


# Программа поиска и подсчета локальных минимумов
### в случайном числовом ряду


* ![LocalMin.java](LocalMin.java)

![Результат](LocalMin.jpg)
 
